拉實屋企老母唔好比佢去上環買海味 食到肚痛冇命賠

呢到有單假人發現案
話說老母星期三唔知死去上環買左海參番來

今晚發起左整 左海參炆雞
大家食果陣已經覺得甘甘地 同平時陣味唔到宜家同
講 食完之後全家都肚痛係咁去廁所
都唔知係唔係比popo 毒煙污染

老母死口唔認 話人地落曬閘 又啤好左唔會有野

我唔撚理 大家宜家屙 到菊花都裂
撚知佢係唔係事後先啤番
一於 有殺錯冇放過 建議巴絲睇實屋企老母
唔好比佢地做傻事

屙完個肚仲係唔舒服 屌

上環好多都大減價
大家心照啦

分分鐘有毒
去醫院checkcheck穩陣

怕比差佬老屈

好頭暈

正經post冇人理

推到冇tg

強力推

推到冇tG

推到海味老闆出聲

強推

仆街未

唔好買飽魚呀

魚翅 燕窩 吸晒丅G